共黨話我港獨，同自己話自己港獨，係兩回事

一首歌就係一首歌
你認為佢係國歌，自己在心中就得
今次運動搞得成係因為光譜夠闊
勇武，黃絲，甚至淺藍
全部under五大訴求
五大訴求大家都agree
一早講左不篤灰不割𥱊
你under五大訴求
武力點升級放火打爆黨鐵都冇人割

但你講佢係國歌
就係五大訴求外再加港獨嘅主張
同路人未必全部buy
點解要縮窄成個運動嘅光譜
人地屈我港獨，就係要分化我地
點解我要主動承認，自己分化自己

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

班戇鳩仔識撚咩
人地屈佢佢就發晦氣做俾人睇
小學雞學咩人玩政治

其實唔獨立，2047一鑊熟。
如果大眾未接受到，我地都要一步一步黎
教大家講舊口號「港人治港，高度自治」先啦

除非中共倒台我地先有機會獨立㗎咋，真係好遙不可及

中國九成人都話呢場運動係港獨
國歌咪國歌

但係我地表明自己港獨就有機會累到美國通過唔到人權及民主法案

你係咪冇睇我講乜
我完全冇講過激嬲中共
我講緊縮窄光譜分化同路人

記得click verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

同以前講唔好勇武啊
光譜會縮細 冇人支持
一樣

樓主你係街上邊同事餐廳
聽到話叫首歌做"國歌"唔好 ?

我覺得好多人叫一首"代表自己嘅歌"好直觀咁慣做"國歌"
未必真係話香港要立國 所以就有一首國歌
唔使刻意強行修正

好出奇地 好多人話"港獨"唔好
但係出一首"國歌" 就好似無咩人反對咁
我認為係咁間接宣揚呢種意識係唔錯

除非你好大規模話聽到好多聲音話
"屌 你唱國歌 咪即係港獨 畀中國借口"

但係我見到嘅係好多人支持"國歌"
咁多人係商場唱就係好例子

屌你老母啦！ 咪on9 啦 死左膠
依首係國歌
傳下傳下 所有人就接受到嫁啦 屌
依家就係要散播獨立既種子
國歌已經係曲線宣傳 暗示

左你老母膠
我食過幾多棍駛撚同你交待？
我好似同緊藍絲討論咁
唱下歌就令人接受獨立？
邊個先膠

因為五大訴案大家都agree

正正就係因為班學生唔夠經驗先要人指導佢地
但係你蹲起一個老屎忽咁款並唔會增加你既權威

同路人未必buy..?
琴晚都好撚多人唱下

香港國歌

事實而家就係18區都認同，你唔滿意咪落場講

英國都有d國家有自己既歌，有咩問題
對面要話你港獨根本唔使理由，使鬼理佢地咩
對面今次拎一句口號上次拎一篇文都可以做借口話你港獨

獨立意識都要播種 乜都唔做等個天跌落黎比你呀？
真係天滅中共呀？
乜都唔做唔宣傳點有人接受呀 屌

幾時有話驚人話我地港獨

叫國歌就港獨，
你叫真普選就唔港獨？

的確係

根本唔係好多香港人唔支持港獨，而係好多香港人係glory hunter
以前政府，建制，飯民三面夾擊抹黑港獨，話港獨係少數，咁先將港獨意識打壓落黎。（就算係咁天琦當年都拎左15%選票)

而家有個平台去團結同顯示港獨既支持度，絕對係對班glory hunter 轉風向既好時機！

班on9仲以為港獨係主流
自己叫個國歌人地跟住唱就係主流
都係果句。落場叫香港獨立
睇下有幾多人應機咪知道
成日係同温層打飛機有鬼用

呢家就係港獨，香港民主共和國萬歲！

贏左先嗌啦

宜家我地仲係冇自治既特區咋

點解唱首歌就叫港獨？
當初777夠話光復香港 時代革命係港獨

我就係覺得
明明只係唱首歌，但claim呢首係國歌
用最溫和嘅方式做最大嘅申述
呢點好撚左膠

有冇睇過美國個法案內容？人地一開波就寫係支持中國要保持中英聯合聲明同基本法寫既香港高度自治！
本來有啲野你暫且唔提就算，跳晒步咁上晒水講，係好易無咗國際，包括美國呢個盟友既支持的

應該話人地一開波就寫係「要求」要保持中英聯合聲明同基本法寫既香港高度自治！

係呢場運動冇人可以指導任何人
我只係講出我諗法
但係同樣地
如果拒絕人意見係因為人哋老屎忽
咁就好低層次

同路人有2,000,000
再加外國支持呀

其實大家好驚講港獨兩個字
但又講到國歌 咁已經係港獨
想知大家心態係點

同埋唱歌，同宣稱呢首係國歌
係兩回事
我唔反對唱歌，但呢首唔係國歌，或者未係國歌

Push

今次運動目標係5大訴求，唔係港獨，唔好俾人帶去共產黨的方向

當你覺得好似揸住架車上斜路唔夠力，

咁你就要加強你嘅文宣引擎啊

收左政府錢, 出post叫人投票都叫搞港獨啦

又玩自我審查

咁你真係咪撚嗌光復香港時代革命

同人地話你係暴徒
同我地叫自己做暴徒一樣

海外建國獨立先
有錢有地有軍隊先可以捍衛我城

新香港發展有很公司